龍門又精神分裂啦

3月3日先開始派飯部署籌款活動

但今日上蘋果鱔稿就話自己一直都有派飯
仲要話疫情搞到好多人失業無飯食又剩 唔講真係以為你派一年半載

你派飯咪派飯囉 你走去派畀班廢老

廢老而家就係手足啦 遲啲抗爭就輪椅火牛陣啦

佢之前個個post都有份既年輕人就做住condom先

pish

只信蕭爺爺 香港人既爺爺

一生身教叫人讀書

樓主係渣狗定pr?